{
    "3-letter code:": "編碼：",
    "3-letter code of the currency:": "貨幣編碼：",
    "3-letter country code:": "3 字母國家代碼：",
    "3-letter country code of the stock exchange:": "證券交易所的 3 字母國家代碼：",
    "Abbreviation:": "縮寫：",
    "Acronym:": "縮寫：",
    "Acronym of the stock exchange:": "證券交易所的首字母縮寫：",
    "Adjusted closing price:": "調整後收盤價：",
    "Adjusted high price:": "調整後最高價：",
    "Adjusted low price:": "調整後最低價：",
    "Adjusted opening price:": "調整後開盤價：",
    "Adjusted volume:": "調整量：",
    "City of the stock exchange:": "證券交易所所在城市：",
    "Country:": "國家：",
    "Country of the stock exchange:": "證券交易所所在的國家：",
    "Date:": "日期：",
    "Exchange MIC identification:": "交換麥格理基礎設施公司（MIC）標識：",
    "Given city:": "給定城市：",
    "Has end-of-day:": "是否有盤後：",
    "Has intraday:": "是否有日內：",
    "Last executed trade:": "上次執行的交易：",
    "MIC identification:": "麥格理基礎設施公司（MIC）標識：",
    "MIC identification of the stock exchange:": "證券交易所的麥格理基礎設施公司（MIC）標識：",
    "Name:": "名稱：",
    "Name of the currency:": "貨幣名稱：",
    "Name of the stock exchange:": "證券交易所的名稱：",
    "Original closing price:": "原始收盤價：",
    "Original high price:": "原始高價：",
    "Original low price:": "原始低價：",
    "Original opening price:": "原始開盤價：",
    "Original trading volume:": "原始交易量：",
    "Split factor:": "拆分因子：",
    "Summer time abbreviation:": "夏令時時區縮寫：",
    "Summer time timezone abbreviation:": "夏令時時區縮寫：",
    "Symbol:": "符號：",
    "Text symbol:": "符號：",
    "Text symbol of the currency:": "貨幣符號：",
    "Ticker symbol:": "股票代碼：",
    "Timezone abbreviation:": "時區縮寫：",
    "Timezone name:": "時區名稱：",
    "Trading volume:": "交易量：",
    "Website URL:": "網站網址：",
    "Website URL of the stock exchange:": "證券交易所的網站網址："
}